同花順可以打同花順嗎？

紅心34567可以打階磚 34567？？

比賽答案：不可

鋤dee得，鬥地主唔得，好似係。

點解唔得？

啱